[口罩]有冇人俾益成取消咗張單？

召喚 中出小笨象

呢度有個！
我琴日見佢準備開始想散賣就今朝再打多次電話去問，佢仲話會有人電話通知（星期一話下星期尾會有），點知食完個lunch就收到個退款email,同步就見到佢賣200蚊2盒。 好撚嬲囉。

睇番佢個網站之前又話口罩充足，一過完年就cut鳩晒之前落左嘅單（已扣錢），果然無奸不商。

屌！原來你都係！ 聽電話條女講嘢唔正
叫我留資料，轉頭覆，等撚咗成粒鐘，
再打去，話負責條友收左工。聽日會覆我
之後聽日就收到 refund email
再過多陣上去睇個網，轉撚左100蚊盒
屌，正一奸商